一人一個女仔無拖拍既原因

性格問題定樣子問題嚴重啲

做我女朋友

個個都以為佢有仔溝
想一次就拍到結婚
對條仔冇信心所以冇開始到

可以係認真觀察對象既姐
寧缺勿濫

大把港女格都有拖拍
反而暗瘡/肥婆就冇

唔想拍

要求高眼角高

鍾意你既，你唔鍾意佢
鍾意佢既，佢唔鍾意你

樣衰

高竇

又肥又醜又爛口

身邊好多個女仔朋友
樣子身型正常 性格唔差識煮飯
但仲係a0
原因係圈子太細同怕羞，返工得成班女人或者已婚男
完全識唔到平輩單身嘅男仔

利申：廿到尾嘅圈子

樣衰！肥！男人性格！

求介紹

女仔無拖拍唔係太樣衰就係圈子太細架啦

讀嗰科同埋職業真係影響好大

一定係性格

死臭閪串過馬撚

你唔夠淫

身邊全部工程單身狗, 你做邊行可以有咁多女仔?

自己樣衰性格又差，仲要諸多要求

識唔到人

普通文員工通常係女多過男

你呃鳩我咩
搵個單身都冇

其實女人睇女人vs男人睇女人係唔同
你都係叫你班「正常樣」朋友收皮吧啦

圈子冇男人

圈子太細，身邊全部都係女

有一個人係個女仔的心入面佔左個位置

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

無眼緣
圈子細
利申：唔鐘意靚仔

性格唔好

放我入去呢個圈子就發達
可以多好多吹水對象

圈子真係好重要

怕煩

女性主意，高學歷揾到錢，覺得冇仔唔會死

圈子太細，公司全部女+已婚男

各花入各眼
我嘅角度起碼會化下淡妝，衣著斯文，外表乾淨
就算唔靚都順眼

每個人可能有完全唔同既原因，各舉3個先

太獨立
怕受傷
社會而家性慾物慾低

有無例子，好難判斷

呢樣真 女仔出黎識下朋友前真係執執個look先
我見過有個講到自己幾年都識唔到仔嘅出到黎 鼻毛都唔修突左條出黎又唔化妝 呢個世界冇咁多真愛架

呢啲唔係真愛係歪理
即係叫啲肥婆減吓肥就會有人追
肥婆會答你
如果我瘦左佢先鍾意我
咁佢都唔係真心愛我啦

自我感覺良好
眼角高
拜金

但香港地肥婆都好多狗公溝 痴線

推

所以佢地好肯定呢套理論
甚至覺得肥先好

其實大部分 肥婆 喺同 肥佬一齊
只有少部分唔係

柒
利申：暗瘡肥婆

社會點解會有性慾？～

未撚岀過街？

留返隻豬俾天父

要求高，抵撚死，身邊有啲三張幾都無人要

藍屍

太靚 無人敢埋身/以為有男朋友

重點都係 圈子細 返工忙

遇唔岩啫

推願榮光歸香港

唔靚

完

想買姑婆屋

圈子細，身邊全部都係女性frd

痴肥，公主病，豬膽鼻
聽咗佢幾年話減肥，但比幾年前肥咗兩個碼

真心，可能性格差自己唔知

太大隻 唔好睇 所以冇女

真係靚點會無人敢埋身
你太睇小香港啲厹

我都見識過
口臭
爆瘡
成面油
無禮貌

但係度呻啲男人唔好
無男仔追
好想拍拖咁

如果外在條件正常
咁絕大部份都係性格有缺陷

呢啲人最鍾意話自己寧缺勿濫
但廿鳩幾歲正常女仔 咁多年黎都未遇過合適既？
咁就肯定係眼角高啦

唔含

Sorry lor

男女都好，遇唔到啱嘅人咪無拖拍囉dllm

吊高嚟賣

只要外表唔係真係醜到好似如花咁
就一定係性格問題比重大啲

有另一件事滿足咗「快樂」
冇動力識人 怕受傷

條件好既港女，一係好撚怕羞，一係好撚高竇，如果再要面（面子大過天），九成都註定嫁唔出。

我果行七成都係女人，全部有學歷（一定有degree)有錢（>連登仔fg月薪）同埋保養得好好（唔洗shift，穩定office hours)。

但呢班港女，上至60路，下至27-30歲既末日輪，應該有三分一都係嫁唔出/註定一世嫁唔出。

呢班女人對身邊所有男人都好重介心
一來幻想所有男人都對佢圖謀不軌，講多兩句野=想強姦佢
二來佢地思想仲停留左係七八十年代，覺得一定要係「正常」途徑（例如朋友介紹，同一team既同事）先可以開始了解，其他途徑出現既男人就係「陌生人」，唔可以同「陌生人」發展，又或者要相識一兩年後先會放下戒心，
但等得一兩年來自己都人老珠黃啦

最好笑係呢班港女千揀萬揀嫌三嫌四，但可能轉個頭走去玩交友app比MK/有婦之夫呃蝦條

識一條女太強勢加上乜都要認叻
我諗男定女都好難頂得順

眼角高唔靚冇身材性格又一般
唔識打扮亦唔會化妝
最慘係佢都仲係覺得自己有條件

sor
語癌
d人而家性慾物慾低

性格慢熱，圈子無乜異性，有嘅都一早拍哂拖
返工全部女人堆
再唔係就好不容易識到男仔、鍾意咗佢，但係人哋唔鍾意你
呢幾樣加埋無限loop

牛聲

一係性格有缺陷
一係痴心錯附

有d性格真係好撚惡頂
見有d性格樣都ok既走去痴d渣男

樣真係唔係最大問題，未去到不安都仲有市場

宅同粗魯

太靚

性格缺憾
識好多單身女仔個格都有問題
都算，仲要繼續吊高嚟賣又要叫春

心入邊仲等緊一個自己好鍾意但又冇咩可能嘅人

鍾意佢鍾意到容納不下其他人...
於是乎就出現寧願自己過下半世都寧缺勿濫嘅心態...

有個同事外在條件都幾正常，又斯斯文文，講野大方得體，唔似一般Office八婆咁鍾意講是非

圈子極細 (9成9都係女仔fd)
怕怕地羞 (佢唔敢同男同事講野，除非我主動撩下佢)
唔想玩交友App
其實都幾pure同幾true

睇佢都冇乜可能有拖拍
除非個天跌個男仔落嚟

身邊有朋友不停話想拍拖 話自己A0
根本就係自己得3分 屌你想搵個8分男朋友

同佢一齊

識個中上樣，多人追但眼角好撚高，睇唔啱人，佢睇得上既，人地又唔鐘意佢

介紹我識

唔識溝仔 太善良

我有女朋友了

身邊真係好多a0女
最難搞係有個女校出身
出到黎社會做野先發現 原來佢鍾意人 一定係要默默觀察左人哋好耐 仲要對方完全feel唔到
所以對象只可以係同學或者同事
但出咗嚟做嘢邊有咁多同事單身呀
cmb佢又唔想玩 介紹人俾佢又唔俾機會人

利申：廿到尾

介紹比我， 最鐘意撩d唔講野既女仔，氹到座冰山笑，好有成功感

主要係樣問題 第二係性格問題

覺得佢係想識真人多過網上識
叫佢搵多啲門路識男仔 例如興趣班？fd搭fd?
有啲人係要現實世界識人先起到feel

眼角高都係缺陷咩

我遇唔少了呢d女仔。。。話就話觀察對方，實際係基本同異性點相處都唔識，同佢地傾計同交流係好唔舒服，將d自己認為唔順眼野無限放大，人係無完美架，要自己都要take risk 同放個心出去識下人，俾下機會人。

樣衰
肥 毒
性格差
懶
唔化妝 唔保養 唔扮靚

屋企窮攪到無錢打扮同自卑

早排係交友app識一個又係咁，夠膽死同我講：我覺得我雖然係a0，但係我覺得自己唔係唔識拍拖囉。”聽到我眼都突埋，我再俾多少少心機去關心下佢，點知佢仲話返我諗野多，佢唔需要呢d野，識你無耐，我係你心入面條蟲咩，花心思時間係你度，一句就車埋黎。